美眾議員麥考爾：美國不會容許中共進一步鎮壓香港人的自由

I strongly urge the #ChineseCommunistParty not to impose addtl oppressive legislation disguised as 'national security' on #HongKong. Any law that further stifles the freedom of the people of Hong Kong would only further erode the foundations of One Country, Two Systems and will not be tolerated by the United States. We stand with the people of Hong Kong who are fighting for freedom over oppression, and for democracy over the #CCP’s tyranny. - HFAC Republican Leader @RepMcCaul

524 港島見

我強烈呼籲524唔好出黎遊行

美國議員已經開到聲啦！俾子彈飛一陣啦！

開始覺得d美國議員好撚煩得把口

同D冷氣軍師一樣

你係咪以為打仗係一件好簡單既事？

人地係民主冷氣，我地係中央冷氣，冇得比

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

口都冇嘅話香港一早收左皮變左新疆西藏，冇軍火之下係要靠人地幫。

互試底線 等對方行動先
被動一方更容易爭取道德高地

你就冷氣軍師

你估要干預一個人地國家嘅地區咁容易？

Better than nothing

其實人地可以聲都唔出

Exactly

呀邊個邊個議員點支持香港，由上年6月聽到宜家

美眾議員麥考爾: OVER MY DEAD BODY

正解
依家連澳洲加拿大依啲奶開共都開始轉風向
始終奶咗共+綏靖咁多年，冇可能一嘢就跳到去打仗，講到底都係自己國家行先。
想有外國勢力干預就更加要多啲喺twitter撥火分化

其實你點解成日老奉人地即刻幫你？
如果無美國出聲 香港閂埋門都唔知發生咩事
究竟連登點解成日都有呢啲人？

定你係唔係都係講獨個啲仆街？要畫面好靚當自己贏左個啲？

嗰班跟本支那五毛嚟

知唔知一直以來美國議員有幾多個出聲，應該加埋冇二十個

而且大部分都係GOP人

依家越來越多，而且係兩黨人都有，美國政治上面越多議員支持既法案就越快可以討論

而且立法機關越多人支持即係代表美國國內越多人支持香港

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

Democrats 真係 ⋯⋯⋯

其實香港人應該考慮下多啲出力係Democrats到，因為今年大選，Trump一定要面對班奶共既Democrats變曬反共撐台屌佢台灣問題

所以加啲力去Democrats其實係對GOP再俾力